如果婚前冇扑野，洞房嗰晚先發現條女打假波，可唔可以即刻離婚

算唔算詐騙

如果你係因為波而結婚嘅話
不如叫隻雞翻屋企

唔係波嘅問題
係誠信問題

中出即飛啦

如果係真心愛我既

點解要呃我

如果未圓房，可以做婚姻無效申請

點為之圓房？
未插定未射精？

算，告佢

打假波 不能接受

仲要回番禮金，俾番一半婚禮費用⋯etc

婚前一直扎胸扮a ,緍後解封 有e 呢？

婚前唔試菜=on9

一半？全費呀！

報海關

誠信？你有無問過佢係咪真波先？

唔係錢問題，係誠信問題

咁就係真愛，證明我唔係為對波

有線前個星期有講過呢類case
好似係可以

唔通違反商品說明條例???
咁條女響結婚前有無同你講明佢係大波，以大波做賣點先?
如果無既話，一直都係你自己目測。咁講到尾都係你自己戇居咋啵。

未插過

紙都簽左先嚟嘈呢樣野？！
佢無生過都算你好彩啦。
不要太膚淺了，
自己整爆唔得嘅？

貨物出門

可以報海關拉佢違反商品說明條例